突發！金庸逝世

野球拳

飛雪連天射白鹿，笑書神俠倚碧鴛

係咪比大陸d垃圾改編 激死左...
RIP

你d小說陪我成長
RIP

佢係共產黨?

有冇人解釋下後面果句點解

80年代前
台灣禁佢小說